61萬真心愛香港的香港人 - 好波

即使對方球員、球證、旁證、VAR、足總及足協, 全部都係果D口講愛港, 實質破壞一國兩制的人。
只要真心愛香港的香港人有得落埸踢, 好似琴日及前日, 又射一球世界球, 驚震國際線!

8個星期後, 重有埸杯賽要踢。
只要, 真心愛香港的香港人係喱場70分鐘賽事, 盡數對方, 以凈勝對方36球得失球, 便贏到杯賽。
所以8個星期後, 你一定要到埸打氣!
最多叫「峮峮」來港打氣, 佢一定會大叫「兄弟加油」!

P.S. 果個柒頭話「初選」可能犯國安法, 佢on9好喇, 真心愛香港的香港人係唔能會信嫁!

九月平均分票本士派
一票不投老餅民主派